啱啱個工人竟然想坐埋嚟一齊食

拎完餸出嚟就好行返入廚房啦
夠膽死坐低一齊食
一家人食飯邊到你外人john啊
我最後一嘢拍落張枱，嚇到佢仆返入去

唉新年流流都要開佢年

ching ho ball
佢呢D低等外族點可以同我地平起平坐

駁唔到

屋企平時唔會比佢入廚房食😂
叫佢出走廊樓梯食🙈

屌

Ching ho ball

好多負皮
原來佢地有上

叫佢去垃殺房食啦

辣殺都打錯 ching你係咪新嚟架？

ching ho ball

個負皮係畀工人
我明了

放個兜係地下要佢地好似狗咁食

正皮係樓主一家俾嘅

啲下人係要keep住屌先得 一唔屌就會愈來愈放肆

低等生物

難分真與假

負皮嘅係真

認真 d 工人通常掉返轉想係廚房玩住手機食 唔洗對住老細

究竟負皮啲人係咩心態

工人唔上得連登呀？

負皮係比你既

你以為工人唔上連登？
between ching ho ball

工人通常半夜入我房食

師兄識食 識食一定食賓賓

臨瞓前了下牙姐

你估我好想同你一齊食咩
入廚房一個上住連登食不知幾過癮
利申:賓妹

一齊食有咩問題

樓豬好波

Ching Ho ball

真絲

On9？

你老母比狗屌又唔撚知
你老豆晚晚縮係街食垃圾你又唔撚知
你隻過街老鼠仲係到發夢？面對現實啦

正皮=撐樓主
負皮=屌工人

樓豬一家賤過狗
樓豬新年冚家鏟
樓豬一定死全家

( Show Blocked User - 惟有飲者L其M )

賓妹識咁多中文
btw有冇同主人搞過？

睇嚟我無得輸

你老母比狗屌

希望樓豬係假膠 係你屋企做野無功都有勞
唔駛對人咁mean

你都on撚9 你先係真正低等生物

下等人 不了

話說岩岩我幫班仆街煮完餐飯，已經攰撚到我仆街，諗住出廳坐下抖下，點知條木咀見我坐低就即刻拍枱趕我走 屌你老母洗唔洗咁串呀，好彩我已經係啲飯餸到加左料，希望佢地食完無事啦

你真係覺得我有錢請工人咩